90後可以退休啦, 00後就快18歲可以返工啦

90後終於可以出POST屌00後新仔啦

00後垃圾廢柴唔捱得！

利申：10後